發覺d樣子中下既港女成日凝住途人猴住佢

我係我大廈行出街，咁岩跟住你後面行
仲要隔左幾個身位，洗唔洗行幾步就望左望右
你話你女神咁高汁就要提防下啫
屌你西咁既樣就FF少陣啦

好彩我都唔蝕章，即刻加速
過左你之後再放慢返腳步慢慢行

有冇諗過係你既樣子問題

呢樣我信樓主

無人要即女人特別痴線

G

如果真係樣子問題
咁應該係條女要加快腳步
而唔係望左望右